# ДЗ MLOps Fastapi


## Структура проекта  ***(пока это не совсем так...)***

```
.
├── .docker
│   └── Dockerfile              # Файл Dockerfile для создания образа контейнера
├── pyproject.toml              # Файл с зависимостями и настройками проекта
├── .env                        # Файл с переменными окружения
├── docker-compose.yml          # Файл для управления контейнерами Docker
└── src
    ├── app.py                  # Основной файл приложения, инициализация FastAPI
    ├── api                     # Пакет с API роутами
    │   ├── __init__.py         # Инициализация пакета
    │   ├── routes              # Пакет с маршрутами API
    │   │   ├── __init__.py     # Инициализация пакета маршрутов
    │   │   ├── healthcheck.py  # Роут для проверки состояния сервиса
    │   │   ├── predict.py      # Роут для предсказаний модели
    │   │   └── router.py       # Основной маршрутизатор
    ├── schemas                  # Пакет с моделями данных
    │   ├── __init__.py         # Инициализация пакета
    │   ├── healthcheck.py      # Модель для ответов состояния сервиса
    │   └── requests.py         # Модель для входных запросов к API
    └── services                # Пакет с бизнес-логикой
        ├── __init__.py         # Инициализация пакета
        ├── model.py            # Логика работы с моделью машинного обучения
        └── utils.py            # Вспомогательные утилиты
```

## Запуск Fastapi командой 
(если у вас windows)

```
fastapi run .\src\app 
```
